【賣港SHK】一田百貨員工等到掛左8號風球1小時後才可回家

知道掛八號就比早人番屋企啦！一掛八號都好難搭車, 都沒有保儉，又係新鴻基的作風。
#為了生意，不顧員工安全。一田百貨facebook 好多人鬧

原來一田八號風球唔開

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

屌佢老母濕鳩公司 ，721因發生元朗事件 22號下午比元朗同事早放但係要扣AL，我希望一田同事出黎發表對公司不滿，自從轉左CEO 換上老太婆一田愈黎愈差

另外請一田同事8月5一齊罷工

光復香港 時代革命